唉，而家女神好撚不滿

之前唔同佢扑野都冇事
一扑完而家慾求不滿追住我條撚黎含

點算

你個名